{"og_image": "/img/site.jpg", "domain": "[http://example.fr]", "adsUrlColor": "#444444", "urlPrefix": "/faprod", "adsLinkColor": "#9cb825", "og_title": "FA Prod", "headerSubtitle": ["HEADER_SUBTITLE"], "adsBgColor": "#FFFFFF", "pictures": [{"src": "2008/amelie-veille/ameie-veille-au-tambourin.jpg", "alt": "Am\u00e9lie VEILLE au tambourin"}, {"src": "2008/amelie-veille/ameie-veille-1.jpg", "alt": "Am\u00e9lie VEILLE"}, {"src": "2008/amelie-veille/ameie-veille-2.jpg", "alt": "Am\u00e9lie VEILLE"}, {"src": "2008/amelie-veille/ameie-veille-3.jpg", "alt": "Am\u00e9lie Veille, La main sur le carreau"}, {"src": "2008/amelie-veille/ameie-veille-4.jpg", "alt": "Am\u00e9lie Veille, Bulles de lumi\u00e8re"}, {"src": "2008/amelie-veille/ameie-veille-5.jpg", "alt": "Am\u00e9lie VEILLE"}, {"src": "2008/amelie-veille/ameie-veille-6.jpg", "alt": "Am\u00e9lie VEILLE"}, {"src": "2008/amelie-veille/ameie-veille-7.jpg", "alt": "Am\u00e9lie VEILLE"}, {"src": "2008/amelie-veille/ameie-veille-8.jpg", "alt": "Am\u00e9lie VEILLE"}, {"src": "2008/amelie-veille/ameie-veille-et-toyo-1.jpg", "alt": "Am\u00e9lie VEILLE et Toyo"}, {"src": "2008/amelie-veille/ameie-veille-9.jpg", "alt": "Am\u00e9lie VEILLE"}, {"src": "2008/amelie-veille/ameie-veille-10.jpg", "alt": "Am\u00e9lie VEILLE"}, {"src": "2008/amelie-veille/ameie-veille-et-toyo-2.jpg", "alt": "Am\u00e9lie VEILLE et Toyo"}, {"src": "2008/amelie-veille/ameie-veille-11.jpg", "alt": "Am\u00e9lie VEILLE"}, {"src": "2008/amelie-veille/ameie-veille-et-toyo-3.jpg", "alt": "Am\u00e9lie VEILLE et Toyo"}, {"src": "2008/amelie-veille/ameie-veille-12.jpg", "alt": "Am\u00e9lie VEILLE"}, {"src": "2008/amelie-veille/toyo-en-action.jpg", "alt": "Toyo en action"}, {"src": "2008/amelie-veille/ameie-veille-13.jpg", "alt": "Am\u00e9lie VEILLE"}, {"src": "2008/amelie-veille/ameie-quitte-la-scene.jpg", "alt": "Am\u00e9lie Veille, Il faut savoir partir"}], "content": " <div class=\"big-container big-container-page\">   <div class=\"container\">     <div class=\"span12\">     <div class=\"col-md-12\">        <h1>Am\u00e9lie Veille</h1> <h2>La Glacerie, 2008</h2> <p>Longs cheveux bruns, regard \u00e9tincelant, sourire radieux, Am\u00e9lie Veille est de celles qui charment par leur simple pr\u00e9sence, par leur sinc\u00e9rit\u00e9, par leur douce candeur.</p> <p>Ayant pos\u00e9 pied sur sc\u00e8ne avec en main une premi\u00e8re \u0153uvre \u00e9ponyme vibrante et ma\u00eetris\u00e9e, qui r\u00e9v\u00e9lait alors une jeune artiste enti\u00e8re et lui m\u00e9ritait en 2004 une mise en nomination au gala de l\u2019ADISQ (Qu\u00e9bec) dans la cat\u00e9gorie Album Folk contemporain de l\u2019ann\u00e9e, l\u2019auteure-compositrice-interpr\u00e8te a su gagner le c\u0153ur des foules avec un son riche et authentique, des chansons douces-am\u00e8res ancr\u00e9es dans l\u2019air du temps, teint\u00e9es d\u2019humanit\u00e9 et de po\u00e9sie mordante.</p> <p>Apr\u00e8s avoir donn\u00e9 plus de 150 concerts des deux c\u00f4t\u00e9s de l\u2019Atlantique \u2013 r\u00e9coltant un vif succ\u00e8s, Am\u00e9lie Veille va de l\u2019avant. </p> <p>En mars 2006, la chanteuse-guitariste offrait un second opus au public Canadien, Un moment ma folie (VivaMusik), un album vibrant et accrocheur aux accents folk, pop et rock.</p> <img style=\"position: absolute; top: 24px; right: 0px; width: 50px; border-radius: 0\" src=\"/faprod/img/flags/quebec.jpg\"> <div class=\"gallery\">   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-au-tambourin.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-au-tambourin-thumb.jpg\" alt=\"Am\u00e9lie VEILLE au tambourin\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Am\u00e9lie VEILLE au tambourin</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-1.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-1-thumb.jpg\" alt=\"Am\u00e9lie VEILLE\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Am\u00e9lie VEILLE</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-2.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-2-thumb.jpg\" alt=\"Am\u00e9lie VEILLE\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Am\u00e9lie VEILLE</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-3.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-3-thumb.jpg\" alt=\"Am\u00e9lie Veille, La main sur le carreau\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Am\u00e9lie Veille, La main sur le carreau</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-4.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-4-thumb.jpg\" alt=\"Am\u00e9lie Veille, Bulles de lumi\u00e8re\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Am\u00e9lie Veille, Bulles de lumi\u00e8re</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-5.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-5-thumb.jpg\" alt=\"Am\u00e9lie VEILLE\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Am\u00e9lie VEILLE</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-6.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-6-thumb.jpg\" alt=\"Am\u00e9lie VEILLE\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Am\u00e9lie VEILLE</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-7.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-7-thumb.jpg\" alt=\"Am\u00e9lie VEILLE\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Am\u00e9lie VEILLE</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-8.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-8-thumb.jpg\" alt=\"Am\u00e9lie VEILLE\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Am\u00e9lie VEILLE</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-et-toyo-1.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-et-toyo-1-thumb.jpg\" alt=\"Am\u00e9lie VEILLE et Toyo\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Am\u00e9lie VEILLE et Toyo</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-9.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-9-thumb.jpg\" alt=\"Am\u00e9lie VEILLE\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Am\u00e9lie VEILLE</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-10.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-10-thumb.jpg\" alt=\"Am\u00e9lie VEILLE\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Am\u00e9lie VEILLE</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-et-toyo-2.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-et-toyo-2-thumb.jpg\" alt=\"Am\u00e9lie VEILLE et Toyo\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Am\u00e9lie VEILLE et Toyo</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-11.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-11-thumb.jpg\" alt=\"Am\u00e9lie VEILLE\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Am\u00e9lie VEILLE</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-et-toyo-3.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-et-toyo-3-thumb.jpg\" alt=\"Am\u00e9lie VEILLE et Toyo\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Am\u00e9lie VEILLE et Toyo</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-12.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-12-thumb.jpg\" alt=\"Am\u00e9lie VEILLE\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Am\u00e9lie VEILLE</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/toyo-en-action.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/toyo-en-action-thumb.jpg\" alt=\"Toyo en action\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Toyo en action</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-13.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-veille-13-thumb.jpg\" alt=\"Am\u00e9lie VEILLE\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Am\u00e9lie VEILLE</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-quitte-la-scene.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2008/amelie-veille/ameie-quitte-la-scene-thumb.jpg\" alt=\"Am\u00e9lie Veille, Il faut savoir partir\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Am\u00e9lie Veille, Il faut savoir partir</div>   </a> </div>       \t</div>       \t<div class=\"clearfix\"></div>     </div>   </div> </div> ", "email": ["EMAIL"], "css": ["/css/bootstrap.min.css", "/css/global.css", "/css/justifiedGallery.min.css", "/css/colorbox.css"], "pageContent": "<p>Longs cheveux bruns, regard \u00e9tincelant, sourire radieux, Am\u00e9lie Veille est de celles qui charment par leur simple pr\u00e9sence, par leur sinc\u00e9rit\u00e9, par leur douce candeur.</p> <p>Ayant pos\u00e9 pied sur sc\u00e8ne avec en main une premi\u00e8re \u0153uvre \u00e9ponyme vibrante et ma\u00eetris\u00e9e, qui r\u00e9v\u00e9lait alors une jeune artiste enti\u00e8re et lui m\u00e9ritait en 2004 une mise en nomination au gala de l\u2019ADISQ (Qu\u00e9bec) dans la cat\u00e9gorie Album Folk contemporain de l\u2019ann\u00e9e, l\u2019auteure-compositrice-interpr\u00e8te a su gagner le c\u0153ur des foules avec un son riche et authentique, des chansons douces-am\u00e8res ancr\u00e9es dans l\u2019air du temps, teint\u00e9es d\u2019humanit\u00e9 et de po\u00e9sie mordante.</p> <p>Apr\u00e8s avoir donn\u00e9 plus de 150 concerts des deux c\u00f4t\u00e9s de l\u2019Atlantique \u2013 r\u00e9coltant un vif succ\u00e8s, Am\u00e9lie Veille va de l\u2019avant. </p> <p>En mars 2006, la chanteuse-guitariste offrait un second opus au public Canadien, Un moment ma folie (VivaMusik), un album vibrant et accrocheur aux accents folk, pop et rock.</p>", "picture": "2008/amelie-veille-min.jpg", "og_description": ["SITE_DESCRIPTION"], "description": ["SITE_DESCRIPTION"], "adsTextColor": "#444444", "flag": "quebec.jpg", "date": 2008, "footer": ["FOOTER_MESSAGE"], "headerTitle": "FA-Prod", "country": "Qu\u00e9bec", "menuLabel": "Am\u00e9lie Veille", "og_sitename": "FA-Prod", "og_type": "article", "place": "La Glacerie", "headerImage": "/img/[IMAGE]", "adsBorderColor": "#FFFFFF", "analyticsAccount": "UA-10522663-1"}