{"og_image": "/img/site.jpg", "domain": "[http://example.fr]", "adsUrlColor": "#444444", "adsLinkColor": "#9cb825", "og_title": "FA Prod", "headerSubtitle": ["HEADER_SUBTITLE"], "adsBgColor": "#FFFFFF", "pictures": [{"src": "2008/bobo-foli/entree-en-scene-de-bakari-diarra-et-ibrahima-diabate.jpg", "alt": "Entr\u00e9e en sc\u00e8ne de Bakari DIARRA et Ibrahima DIABATE !"}, {"src": "2008/bobo-foli/bobo-foli-au-grand-complet.jpg", "alt": "Bobo-Foli au grand complet"}, {"src": "2008/bobo-foli/boubakar-dembele.jpg", "alt": "Boubakar DEMBELE"}, {"src": "2008/bobo-foli/bakari-diarra.jpg", "alt": "Bakari DIARRA"}, {"src": "2008/bobo-foli/bakary-diarra-au-balafon-et-ousmane-keita.jpg", "alt": "Bakary Diarra au balafon et Ousmane KEITA"}, {"src": "2008/bobo-foli/ibrahima-diabate-au-doun-doun.jpg", "alt": "Ibrahima DIABATE au doun-doun"}, {"src": "2008/bobo-foli/boubakar-dembele-au-djembe.jpg", "alt": "Boubakar DEMBELE au djemb\u00e9"}, {"src": "2008/bobo-foli/vincent-lasalle-au--djembe.jpg", "alt": "Vincent LASALLE au djemb\u00e9"}, {"src": "2008/bobo-foli/bakary-boubakar-et-vincent.jpg", "alt": "Bakary, Boubakar et Vincent"}, {"src": "2008/bobo-foli/bakary-diarra.jpg", "alt": "Bakary DIARRA"}, {"src": "2008/bobo-foli/boubakar-dembele.jpg", "alt": "Boubakar DEMBELE"}, {"src": "2008/bobo-foli/le-majestueux-boubakar-dembele.jpg", "alt": "Le majestueux Boubakar DEMBELE"}, {"src": "2008/bobo-foli/ousmane-bakari-et-ibrahima.jpg", "alt": "Ousmane, Bakari et Ibrahima"}, {"src": "2008/bobo-foli/bobo-foli.jpg", "alt": "Bobo-Foli"}], "content": " <div class=\"big-container big-container-page\">   <div class=\"container\">     <div class=\"span12\">     <div class=\"col-md-12\">        <h1>Bobo Foli</h1> <h2>La Glacerie, 2008</h2> <p>Boubacar Dembel\u00e9 est un musicien percussionniste multi-instrumentiste. Il ma\u00eetrise le tama (son premier instrument), les cloches, la calebasse, le doun-doun, le balafon\u2026 mais sa pr\u00e9f\u00e9rence va au djemb\u00e9, qui est l\u2019instrument qu\u2019il a le plus travaill\u00e9 et qui lui permet au mieux de s\u2019exprimer. </p> <p>Fils de griot, Boubacar Dembel\u00e9 est n\u00e9 \u00e0 Bamako, au sein d\u2019une famille appartenant \u00e0 l\u2019ethnie Bobo, une communaut\u00e9 dont les membres sont souvent agriculteurs ou forgerons. Sensibles \u00e0 sa facult\u00e9 d\u2019adaptation et \u00e0 sa ma\u00eetrise des percussions, Manu Chao, Mathieu Ch\u00e9did, Rachid Taha ou encore Ba Cissoko lui demandent de les accompagner en concerts.</p> <p>Au cours de sa derni\u00e8re tourn\u00e9e mondiale de plus deux ans aux c\u00f4t\u00e9 du couple Amadou et Mariam (album Les beaux dimanches), les diff\u00e9rentes rencontres qu\u2019il fait lui permettent de m\u00fbrir son projet musical personnel qu\u2019il concr\u00e9tise, en janvier 2007, avec la fondation du groupe \u00ab Bobo Foli \u00bb.</p> <img style=\"position: absolute; top: 24px; right: 0px; width: 50px; border-radius: 0\" src=\"/img/flags/mali.jpg\"> <div class=\"gallery\">   <a href=\"/img/2008/bobo-foli/entree-en-scene-de-bakari-diarra-et-ibrahima-diabate.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2008/bobo-foli/entree-en-scene-de-bakari-diarra-et-ibrahima-diabate.jpg\" alt=\"Entr\u00e9e en sc\u00e8ne de Bakari DIARRA et Ibrahima DIABATE !\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Entr\u00e9e en sc\u00e8ne de Bakari DIARRA et Ibrahima DIABATE !</div>   </a>   <a href=\"/img/2008/bobo-foli/bobo-foli-au-grand-complet.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2008/bobo-foli/bobo-foli-au-grand-complet.jpg\" alt=\"Bobo-Foli au grand complet\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Bobo-Foli au grand complet</div>   </a>   <a href=\"/img/2008/bobo-foli/boubakar-dembele.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2008/bobo-foli/boubakar-dembele.jpg\" alt=\"Boubakar DEMBELE\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Boubakar DEMBELE</div>   </a>   <a href=\"/img/2008/bobo-foli/bakari-diarra.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2008/bobo-foli/bakari-diarra.jpg\" alt=\"Bakari DIARRA\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Bakari DIARRA</div>   </a>   <a href=\"/img/2008/bobo-foli/bakary-diarra-au-balafon-et-ousmane-keita.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2008/bobo-foli/bakary-diarra-au-balafon-et-ousmane-keita.jpg\" alt=\"Bakary Diarra au balafon et Ousmane KEITA\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Bakary Diarra au balafon et Ousmane KEITA</div>   </a>   <a href=\"/img/2008/bobo-foli/ibrahima-diabate-au-doun-doun.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2008/bobo-foli/ibrahima-diabate-au-doun-doun.jpg\" alt=\"Ibrahima DIABATE au doun-doun\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Ibrahima DIABATE au doun-doun</div>   </a>   <a href=\"/img/2008/bobo-foli/boubakar-dembele-au-djembe.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2008/bobo-foli/boubakar-dembele-au-djembe.jpg\" alt=\"Boubakar DEMBELE au djemb\u00e9\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Boubakar DEMBELE au djemb\u00e9</div>   </a>   <a href=\"/img/2008/bobo-foli/vincent-lasalle-au--djembe.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2008/bobo-foli/vincent-lasalle-au--djembe.jpg\" alt=\"Vincent LASALLE au djemb\u00e9\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Vincent LASALLE au djemb\u00e9</div>   </a>   <a href=\"/img/2008/bobo-foli/bakary-boubakar-et-vincent.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2008/bobo-foli/bakary-boubakar-et-vincent.jpg\" alt=\"Bakary, Boubakar et Vincent\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Bakary, Boubakar et Vincent</div>   </a>   <a href=\"/img/2008/bobo-foli/bakary-diarra.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2008/bobo-foli/bakary-diarra.jpg\" alt=\"Bakary DIARRA\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Bakary DIARRA</div>   </a>   <a href=\"/img/2008/bobo-foli/boubakar-dembele.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2008/bobo-foli/boubakar-dembele.jpg\" alt=\"Boubakar DEMBELE\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Boubakar DEMBELE</div>   </a>   <a href=\"/img/2008/bobo-foli/le-majestueux-boubakar-dembele.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2008/bobo-foli/le-majestueux-boubakar-dembele.jpg\" alt=\"Le majestueux Boubakar DEMBELE\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Le majestueux Boubakar DEMBELE</div>   </a>   <a href=\"/img/2008/bobo-foli/ousmane-bakari-et-ibrahima.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2008/bobo-foli/ousmane-bakari-et-ibrahima.jpg\" alt=\"Ousmane, Bakari et Ibrahima\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Ousmane, Bakari et Ibrahima</div>   </a>   <a href=\"/img/2008/bobo-foli/bobo-foli.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2008/bobo-foli/bobo-foli.jpg\" alt=\"Bobo-Foli\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Bobo-Foli</div>   </a> </div>       \t</div>       \t<div class=\"clearfix\"></div>     </div>   </div> </div> ", "email": ["EMAIL"], "css": ["/css/bootstrap.min.css", "/css/global.css", "/css/justifiedGallery.min.css", "/css/colorbox.css"], "pageContent": "<p>Boubacar Dembel\u00e9 est un musicien percussionniste multi-instrumentiste. Il ma\u00eetrise le tama (son premier instrument), les cloches, la calebasse, le doun-doun, le balafon\u2026 mais sa pr\u00e9f\u00e9rence va au djemb\u00e9, qui est l\u2019instrument qu\u2019il a le plus travaill\u00e9 et qui lui permet au mieux de s\u2019exprimer. </p> <p>Fils de griot, Boubacar Dembel\u00e9 est n\u00e9 \u00e0 Bamako, au sein d\u2019une famille appartenant \u00e0 l\u2019ethnie Bobo, une communaut\u00e9 dont les membres sont souvent agriculteurs ou forgerons. Sensibles \u00e0 sa facult\u00e9 d\u2019adaptation et \u00e0 sa ma\u00eetrise des percussions, Manu Chao, Mathieu Ch\u00e9did, Rachid Taha ou encore Ba Cissoko lui demandent de les accompagner en concerts.</p> <p>Au cours de sa derni\u00e8re tourn\u00e9e mondiale de plus deux ans aux c\u00f4t\u00e9 du couple Amadou et Mariam (album Les beaux dimanches), les diff\u00e9rentes rencontres qu\u2019il fait lui permettent de m\u00fbrir son projet musical personnel qu\u2019il concr\u00e9tise, en janvier 2007, avec la fondation du groupe \u00ab Bobo Foli \u00bb.</p>", "picture": "2008/bobo-foli-min.jpg", "og_description": ["SITE_DESCRIPTION"], "description": ["SITE_DESCRIPTION"], "adsTextColor": "#444444", "flag": "mali.jpg", "date": 2008, "footer": ["FOOTER_MESSAGE"], "headerTitle": "FA-Prod", "country": "Mali", "menuLabel": "Bobo Foli", "og_sitename": "FA-Prod", "og_type": "article", "place": "La Glacerie", "headerImage": "/img/[IMAGE]", "adsBorderColor": "#FFFFFF", "analyticsAccount": "UA-10522663-1"}