{"og_image": "/img/site.jpg", "domain": "[http://example.fr]", "adsUrlColor": "#444444", "urlPrefix": "/faprod", "adsLinkColor": "#9cb825", "og_title": "FA Prod", "headerSubtitle": ["HEADER_SUBTITLE"], "adsBgColor": "#FFFFFF", "title": "L'association FA Prod", "content": " <div class=\"big-container big-container-page\">   <div class=\"container\">     <div class=\"span12\">     <div class=\"col-md-12\">        <span class=\"col-md-8\"> <h1>L'association FA Prod</h1> <p>Fond\u00e9e en 2004, par Magali Rouxel-Levallois et St\u00e9phane Portrait, deux passionn\u00e9s de musique et de partage, l'association \"Folk Ambiance Production\" organisait alors un concert par an dans le Nord- Cotentin.</p> <p>Deux ans plus tard, Jeanne Qu\u00e9tier, adjointe aux affaires culturelles ouvrait les portes du Th\u00e9\u00e2tre des Miroirs \u00e0 l\u2019association. Les fortes \u00e9motions partag\u00e9es avec la municipalit\u00e9 de La Glacerie lors de la venue de L'Ode \u00e0 l'Acadie ont fait na\u00eetre l'envie de partager plus qu'un spectacle annuel : un festival ! Les Vir\u00e9es Francophones de La Glacerie \u00e9taient n\u00e9es !</p> <p> Depuis 2006, le festival souhaite promouvoir la culture francophone gr\u00e2ce \u00e0 la musique et ainsi p\u00e9renniser les liens entre les diff\u00e9rents pays francophones.</p> <p>La 5\u00e8me \u00e9dition, du 23 au 30 octobre 2010, s\u2019est achev\u00e9e avec un constat plus que positif. Le public a r\u00e9pondu pr\u00e9sent aux propositions artistiques avec une moyenne de 250 spectateurs sur chaque soir\u00e9e, pour une jauge totale de 1700 spectateurs, soit la meilleure performance r\u00e9alis\u00e9e jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent.</p> <p>En 5 ans, les Vir\u00e9es Francophones sont devenues un rendez-vous majeur dans le paysage des festivals normands, r\u00e9ussissant le pari de regrouper beaucoup de festivaliers autour d\u2019artistes connus ou m\u00e9connus, venant du monde entier.</p> <p>La convivialit\u00e9 est de mise et le site du Th\u00e9\u00e2tre des Miroirs de La Glacerie se module en diff\u00e9rents formats (gradins, cabaret-concert, grande sc\u00e8ne debout) accueillant les diff\u00e9rents publics, les partenaires, les journalistes et les artistes dans un cadre exceptionnel.</p> <p>Cette manifestation a lieu chaque ann\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 une \u00e9quipe dynamique et passionn\u00e9e, tant chez les b\u00e9n\u00e9voles de FA Prod, que du c\u00f4t\u00e9 de la Mairie de La Glacerie, co-organisatrice du festival.</p> </span> <span class=\"col-md-4\" style=\"padding-top: 6em;\"> <blockquote class=\"bq3\">  \"[...] une \u00e9quipe chaleureuse, mue par une envie qui tend \u00e0 se perdre dans ce milieu, celle de donner de soi par amour de la musique et des autres, sans artifices inopportuns !\"  <small>Tonio El Rubio (Guitariste de Magga)</small>  </blockquote> <blockquote class=\"bq3\">  \"[...] nous esp\u00e8rons vraiment retravailler avec votre \u00e9quipe !\"  <small>V\u00e9ronique OBYDOL \"L\u00efor\" (Zouk Machine)</small>  </blockquote> <blockquote class=\"bq3\">  \"Franchement vous m\u00e9ritez la Moustache D'Or de l'organisation!\" <small>Genevi\u00e8ve NERON (Madame Moustache)</small>  </blockquote> </span>       \t</div>       \t<div class=\"clearfix\"></div>     </div>   </div> </div> ", "email": ["EMAIL"], "css": ["/css/bootstrap.min.css", "/css/global.css", "/css/justifiedGallery.min.css", "/css/colorbox.css"], "og_description": ["SITE_DESCRIPTION"], "description": ["SITE_DESCRIPTION"], "adsTextColor": "#444444", "og_sitename": "FA-Prod", "footer": ["FOOTER_MESSAGE"], "headerTitle": "FA-Prod", "menuLabel": "Qui sommes nous ?", "og_type": "article", "headerImage": "/img/[IMAGE]", "position": 3, "adsBorderColor": "#FFFFFF", "analyticsAccount": "UA-10522663-1"}