{"og_image": "/img/site.jpg", "domain": "[http://example.fr]", "adsUrlColor": "#444444", "urlPrefix": "/faprod", "adsLinkColor": "#9cb825", "og_title": "FA Prod", "headerSubtitle": ["HEADER_SUBTITLE"], "adsBgColor": "#FFFFFF", "pictures": [{"src": "2010/joyce-jonathan/public-joyce-jonathan.jpg", "alt": "Le public de Joyce Jonathan"}, {"src": "2010/joyce-jonathan/joyce-jonathan-paroles-sur-mes-gardes.jpg", "alt": "Joyce Jonathan, Sur mes gardes"}, {"src": "2010/joyce-jonathan/photo-joyce-jonathan.jpg", "alt": "Photo Joyce Jonathan"}, {"src": "2010/joyce-jonathan/musique-de-joyce-jonathan.jpg", "alt": "Musique de Joyce Jonathan"}, {"src": "2010/joyce-jonathan/joyce-jonathane.jpg", "alt": "Joyce Jonathan, noir et blanc"}, {"src": "2010/joyce-jonathan/cyrille-nobilet.jpg", "alt": "Cyrille Nobilet"}, {"src": "2010/joyce-jonathan/portrait-joyce-jonathan.jpg", "alt": "Portrait Joyce Jonathan"}, {"src": "2010/joyce-jonathan/paroles-joyce-jonathan-sur-mes-gardes.jpg", "alt": "Joyce Jonathan, Sur mes gardes"}, {"src": "2010/joyce-jonathan/accords-joyce-jonathan-pas-besoin-de-toi.jpg", "alt": "Pas Besoin de Toi. Joyce Jonathan \u00e0 la guitare."}, {"src": "2010/joyce-jonathan/revelation-my-major-company.jpg", "alt": "La r\u00e9v\u00e9lation My Major Company"}, {"src": "2010/joyce-jonathan/roman-chelminski.jpg", "alt": "Roman Chelminski"}, {"src": "2010/joyce-jonathan/joyce-jonathan.jpg", "alt": "Joyce Jonathan"}, {"src": "2010/joyce-jonathan/live-joyce-jonathan.jpg", "alt": "Live Joyce Jonathan"}, {"src": "2010/joyce-jonathan/loic-maurin.jpg", "alt": "Lo\u00efc Maurin"}, {"src": "2010/joyce-jonathan/ma-musique-joyce-jonathan.jpg", "alt": "Ma musique, Joyce Jonathan"}, {"src": "2010/joyce-jonathan/guitare-joyce-jonathan.jpg", "alt": "Joyce Jonathan \u00e0 la guitare."}, {"src": "2010/joyce-jonathan/roman-chelminski-guitariste.jpg", "alt": "Le guitariste Roman Chelminski"}, {"src": "2010/joyce-jonathan/salut-joyce-jonathan.jpg", "alt": "Le salut de Joyce Jonathan"}, {"src": "2010/joyce-jonathan/loic-maurin-batteur.jpg", "alt": "Le batteur Lo\u00efc Maurin"}], "content": " <div class=\"big-container big-container-page\">   <div class=\"container\">     <div class=\"span12\">     <div class=\"col-md-12\">        <h1>Joyce Jonathan</h1> <h2>La Glacerie, 2010</h2> <p><b>Joyce Jonathan</b>, en l'espace de quelques mois, est pass\u00e9e du statut d'inconnue \u00e0 celui de star de la chanson fran\u00e7aise.</p> <p>Le premier album de Joyce, <b>Sur mes gardes</b>, \u00e9tait disque de platine six mois apr\u00e8s sa sortie (plus de 100.000 albums vendus).</p> <p>Les deux premiers singles extraits du premier album de <b>Joyce Jonathan</b>, <b>Je ne sais pas</b> et <b>Pas besoin de toi</b> font partie des morceaux qui ont \u00e9t\u00e9 les plus jou\u00e9s sur les radios FM au cours de l'ann\u00e9e 2010.</p> <p>Le tout dernier single extrait de l'album, <b>L'heure a sonn&eacute;</b>, vient de sortir. Ce titre constitue la bande-son du g&eacute;n&eacute;rique de la s&eacute;rie <b>Gossip Girl</b>.</p> <p>Il faut dire que la talentueuse <b>Joyce</b> a su s'entourer pour la r\u00e9alisation de son album ! En effet, pour r\u00e9aliser les arrangements de cet opus, la jeune chanteuse s'est adress\u00e9e \u00e0 <b><a href=&quot;{$urlPrefix}2011/louis-bertignac.html&quot;>Louis Bertignac</a></b>, ancien guitariste du groupe <b>T\u00e9l\u00e9phone</b>.</p> <p>En a r&eacute;sult&eacute; un album dont plusieurs titre nous sont d&eacute;j&agrave; famili&eacute;s :</p> <p>Un millier de fans \u00e9taient pr\u00e9sent au Vir\u00e9es Francophones pour assister au concert de leur id\u00f4le. Celle-ci a su les ravir, interprettant avec brio ses compositions, accompagn\u00e9e par des musiciens talentueux.</p> <p>C'est une Joyce Jonathan au top de sa forme que nous avons eu la chance d'accueillir. <b>Elle</b> \u00e9tait accompagn\u00e9e de <b>Lo\u00efc Maurin</b> \u00e0 la batterie, de <b>Roman Chelminski</b> \u00e0 la guitare, et de <b>Cyrille Nobilet</b> \u00e0 la basse.</p> <img style=\"position: absolute; top: 24px; right: 0px; width: 50px; border-radius: 0\" src=\"/faprod/img/flags/france.jpg\"> <div class=\"gallery\">   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/public-joyce-jonathan.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/public-joyce-jonathan-thumb.jpg\" alt=\"Le public de Joyce Jonathan\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Le public de Joyce Jonathan</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/joyce-jonathan-paroles-sur-mes-gardes.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/joyce-jonathan-paroles-sur-mes-gardes-thumb.jpg\" alt=\"Joyce Jonathan, Sur mes gardes\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Joyce Jonathan, Sur mes gardes</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/photo-joyce-jonathan.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/photo-joyce-jonathan-thumb.jpg\" alt=\"Photo Joyce Jonathan\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Photo Joyce Jonathan</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/musique-de-joyce-jonathan.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/musique-de-joyce-jonathan-thumb.jpg\" alt=\"Musique de Joyce Jonathan\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Musique de Joyce Jonathan</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/joyce-jonathane.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/joyce-jonathane-thumb.jpg\" alt=\"Joyce Jonathan, noir et blanc\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Joyce Jonathan, noir et blanc</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/cyrille-nobilet.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/cyrille-nobilet-thumb.jpg\" alt=\"Cyrille Nobilet\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Cyrille Nobilet</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/portrait-joyce-jonathan.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/portrait-joyce-jonathan-thumb.jpg\" alt=\"Portrait Joyce Jonathan\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Portrait Joyce Jonathan</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/paroles-joyce-jonathan-sur-mes-gardes.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/paroles-joyce-jonathan-sur-mes-gardes-thumb.jpg\" alt=\"Joyce Jonathan, Sur mes gardes\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Joyce Jonathan, Sur mes gardes</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/accords-joyce-jonathan-pas-besoin-de-toi.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/accords-joyce-jonathan-pas-besoin-de-toi-thumb.jpg\" alt=\"Pas Besoin de Toi. Joyce Jonathan \u00e0 la guitare.\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Pas Besoin de Toi. Joyce Jonathan \u00e0 la guitare.</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/revelation-my-major-company.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/revelation-my-major-company-thumb.jpg\" alt=\"La r\u00e9v\u00e9lation My Major Company\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">La r\u00e9v\u00e9lation My Major Company</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/roman-chelminski.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/roman-chelminski-thumb.jpg\" alt=\"Roman Chelminski\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Roman Chelminski</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/joyce-jonathan.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/joyce-jonathan-thumb.jpg\" alt=\"Joyce Jonathan\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Joyce Jonathan</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/live-joyce-jonathan.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/live-joyce-jonathan-thumb.jpg\" alt=\"Live Joyce Jonathan\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Live Joyce Jonathan</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/loic-maurin.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/loic-maurin-thumb.jpg\" alt=\"Lo\u00efc Maurin\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Lo\u00efc Maurin</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/ma-musique-joyce-jonathan.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/ma-musique-joyce-jonathan-thumb.jpg\" alt=\"Ma musique, Joyce Jonathan\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Ma musique, Joyce Jonathan</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/guitare-joyce-jonathan.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/guitare-joyce-jonathan-thumb.jpg\" alt=\"Joyce Jonathan \u00e0 la guitare.\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Joyce Jonathan \u00e0 la guitare.</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/roman-chelminski-guitariste.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/roman-chelminski-guitariste-thumb.jpg\" alt=\"Le guitariste Roman Chelminski\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Le guitariste Roman Chelminski</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/salut-joyce-jonathan.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/salut-joyce-jonathan-thumb.jpg\" alt=\"Le salut de Joyce Jonathan\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Le salut de Joyce Jonathan</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/loic-maurin-batteur.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/joyce-jonathan/loic-maurin-batteur-thumb.jpg\" alt=\"Le batteur Lo\u00efc Maurin\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Le batteur Lo\u00efc Maurin</div>   </a> </div>       \t</div>       \t<div class=\"clearfix\"></div>     </div>   </div> </div> ", "email": ["EMAIL"], "css": ["/css/bootstrap.min.css", "/css/global.css", "/css/justifiedGallery.min.css", "/css/colorbox.css"], "pageContent": "<p><b>Joyce Jonathan</b>, en l'espace de quelques mois, est pass\u00e9e du statut d'inconnue \u00e0 celui de star de la chanson fran\u00e7aise.</p> <p>Le premier album de Joyce, <b>Sur mes gardes</b>, \u00e9tait disque de platine six mois apr\u00e8s sa sortie (plus de 100.000 albums vendus).</p> <p>Les deux premiers singles extraits du premier album de <b>Joyce Jonathan</b>, <b>Je ne sais pas</b> et <b>Pas besoin de toi</b> font partie des morceaux qui ont \u00e9t\u00e9 les plus jou\u00e9s sur les radios FM au cours de l'ann\u00e9e 2010.</p> <p>Le tout dernier single extrait de l'album, <b>L'heure a sonn&eacute;</b>, vient de sortir. Ce titre constitue la bande-son du g&eacute;n&eacute;rique de la s&eacute;rie <b>Gossip Girl</b>.</p> <p>Il faut dire que la talentueuse <b>Joyce</b> a su s'entourer pour la r\u00e9alisation de son album ! En effet, pour r\u00e9aliser les arrangements de cet opus, la jeune chanteuse s'est adress\u00e9e \u00e0 <b><a href=&quot;{$urlPrefix}2011/louis-bertignac.html&quot;>Louis Bertignac</a></b>, ancien guitariste du groupe <b>T\u00e9l\u00e9phone</b>.</p> <p>En a r&eacute;sult&eacute; un album dont plusieurs titre nous sont d&eacute;j&agrave; famili&eacute;s :</p> <p>Un millier de fans \u00e9taient pr\u00e9sent au Vir\u00e9es Francophones pour assister au concert de leur id\u00f4le. Celle-ci a su les ravir, interprettant avec brio ses compositions, accompagn\u00e9e par des musiciens talentueux.</p> <p>C'est une Joyce Jonathan au top de sa forme que nous avons eu la chance d'accueillir. <b>Elle</b> \u00e9tait accompagn\u00e9e de <b>Lo\u00efc Maurin</b> \u00e0 la batterie, de <b>Roman Chelminski</b> \u00e0 la guitare, et de <b>Cyrille Nobilet</b> \u00e0 la basse.</p>", "picture": "2010/joyce-jonathan-min.jpg", "og_description": ["SITE_DESCRIPTION"], "description": ["SITE_DESCRIPTION"], "adsTextColor": "#444444", "flag": "france.jpg", "date": 2010, "footer": ["FOOTER_MESSAGE"], "headerTitle": "FA-Prod", "country": "France", "menuLabel": "Joyce Jonathan", "og_sitename": "FA-Prod", "og_type": "article", "place": "La Glacerie", "headerImage": "/img/[IMAGE]", "adsBorderColor": "#FFFFFF", "analyticsAccount": "UA-10522663-1"}