{"og_image": "/img/site.jpg", "domain": "[http://example.fr]", "adsUrlColor": "#444444", "urlPrefix": "/faprod", "adsLinkColor": "#9cb825", "og_title": "FA Prod", "headerSubtitle": ["HEADER_SUBTITLE"], "adsBgColor": "#FFFFFF", "pictures": [{"src": "2010/amadou-sanfo/conteur-africain.jpg", "alt": "Conteur africain"}, {"src": "2010/amadou-sanfo/kirikou-et-la-sorciere.jpg", "alt": "Kirikou et la sorci\u00e8re"}, {"src": "2010/amadou-sanfo/amadou-sanfo-et-son-groupe.jpg", "alt": "Le groupe d'Amadou Sanfo"}, {"src": "2010/amadou-sanfo/mariam-bagaya.jpg", "alt": "Mariam Bagaya"}, {"src": "2010/amadou-sanfo/mike-bido.jpg", "alt": "Mike Bido"}, {"src": "2010/amadou-sanfo/pierre-billaud.jpg", "alt": "Pierre Billaud"}, {"src": "2010/amadou-sanfo/amadou-et-saramaya.jpg", "alt": "Amadou et Saramaya"}, {"src": "2010/amadou-sanfo/wassa-musique.jpg", "alt": "Wassa Musique"}, {"src": "2010/amadou-sanfo/amadou-et-saramaya.jpg", "alt": "Amadou Sanfo, Fondateur du groupe Amadou et Saramaya"}, {"src": "2010/amadou-sanfo/melopees-mandingues.jpg", "alt": "M\u00e9lop\u00e9es mandingues"}, {"src": "2010/amadou-sanfo/harpe.jpg", "alt": "La harpe"}, {"src": "2010/amadou-sanfo/danse-africaine.jpg", "alt": "Danse africaine"}], "content": " <div class=\"big-container big-container-page\">   <div class=\"container\">     <div class=\"span12\">     <div class=\"col-md-12\">        <h1>Amadou Sanfo</h1> <h2>La Glacerie, 2010</h2> <p>D\u2019origine burkinab\u00e9, <b>Amadou Sanfo</b> est une voix originale de la <b>World Music</b>, voire de la &quot;Wassa Musique&quot;.</p> <p>Il est \u00e0 la fois auteur, compositeur, chanteur, musicien multi-instrumentiste et conteur. Fondateur du groupe &quot;Amadou et Saramaya&quot; en 1991, il nous peint un grand tableau musical, multicolore, savant m\u00e9lange des rythmes africains et occidentaux.</p> <p>Son enfance est berc\u00e9e par les m\u00e9lop\u00e9es mandingues et les musiques \u00e9pur\u00e9es d\u2019Afrique de l\u2019Ouest. Awa, sa grand-m\u00e8re, une des griotes du village, l\u2019initie d\u00e8s l\u2019\u00e2ge de 8 ans aux chants et aux contes africains p\u00e9tris de le\u00e7ons de morales.</p> <p>Adulte, Amadou s'enrichit de plusieurs rencontres, avec notamment <b>Georges Moustaki</b>, <b>Arthur H</b>, <b>Manu Dibango</b> ; citons aussi ses premi\u00e8res parties d'artistes comme Geoffrey Oryema, Isma\u00ebl L\u00f4, Zebda, Manu Dibango, Salif Ke\u00efta et Yannick Noah.</p> <img style=\"position: absolute; top: 24px; right: 0px; width: 50px; border-radius: 0\" src=\"/faprod/img/flags/burkina-faso.jpg\"> <div class=\"gallery\">   <a href=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/conteur-africain.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/conteur-africain-thumb.jpg\" alt=\"Conteur africain\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Conteur africain</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/kirikou-et-la-sorciere.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/kirikou-et-la-sorciere-thumb.jpg\" alt=\"Kirikou et la sorci\u00e8re\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Kirikou et la sorci\u00e8re</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/amadou-sanfo-et-son-groupe.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/amadou-sanfo-et-son-groupe-thumb.jpg\" alt=\"Le groupe d'Amadou Sanfo\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Le groupe d'Amadou Sanfo</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/mariam-bagaya.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/mariam-bagaya-thumb.jpg\" alt=\"Mariam Bagaya\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Mariam Bagaya</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/mike-bido.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/mike-bido-thumb.jpg\" alt=\"Mike Bido\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Mike Bido</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/pierre-billaud.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/pierre-billaud-thumb.jpg\" alt=\"Pierre Billaud\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Pierre Billaud</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/amadou-et-saramaya.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/amadou-et-saramaya-thumb.jpg\" alt=\"Amadou et Saramaya\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Amadou et Saramaya</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/wassa-musique.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/wassa-musique-thumb.jpg\" alt=\"Wassa Musique\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Wassa Musique</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/amadou-et-saramaya.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/amadou-et-saramaya-thumb.jpg\" alt=\"Amadou Sanfo, Fondateur du groupe Amadou et Saramaya\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Amadou Sanfo, Fondateur du groupe Amadou et Saramaya</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/melopees-mandingues.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/melopees-mandingues-thumb.jpg\" alt=\"M\u00e9lop\u00e9es mandingues\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">M\u00e9lop\u00e9es mandingues</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/harpe.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/harpe-thumb.jpg\" alt=\"La harpe\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">La harpe</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/danse-africaine.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/amadou-sanfo/danse-africaine-thumb.jpg\" alt=\"Danse africaine\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Danse africaine</div>   </a> </div>       \t</div>       \t<div class=\"clearfix\"></div>     </div>   </div> </div> ", "email": ["EMAIL"], "css": ["/css/bootstrap.min.css", "/css/global.css", "/css/justifiedGallery.min.css", "/css/colorbox.css"], "pageContent": "<p>D\u2019origine burkinab\u00e9, <b>Amadou Sanfo</b> est une voix originale de la <b>World Music</b>, voire de la &quot;Wassa Musique&quot;.</p> <p>Il est \u00e0 la fois auteur, compositeur, chanteur, musicien multi-instrumentiste et conteur. Fondateur du groupe &quot;Amadou et Saramaya&quot; en 1991, il nous peint un grand tableau musical, multicolore, savant m\u00e9lange des rythmes africains et occidentaux.</p> <p>Son enfance est berc\u00e9e par les m\u00e9lop\u00e9es mandingues et les musiques \u00e9pur\u00e9es d\u2019Afrique de l\u2019Ouest. Awa, sa grand-m\u00e8re, une des griotes du village, l\u2019initie d\u00e8s l\u2019\u00e2ge de 8 ans aux chants et aux contes africains p\u00e9tris de le\u00e7ons de morales.</p> <p>Adulte, Amadou s'enrichit de plusieurs rencontres, avec notamment <b>Georges Moustaki</b>, <b>Arthur H</b>, <b>Manu Dibango</b> ; citons aussi ses premi\u00e8res parties d'artistes comme Geoffrey Oryema, Isma\u00ebl L\u00f4, Zebda, Manu Dibango, Salif Ke\u00efta et Yannick Noah.</p>", "picture": "2010/amadou-sanfo-min.jpg", "og_description": ["SITE_DESCRIPTION"], "description": ["SITE_DESCRIPTION"], "adsTextColor": "#444444", "flag": "burkina-faso.jpg", "date": 2010, "footer": ["FOOTER_MESSAGE"], "headerTitle": "FA-Prod", "country": "Burkina Faso", "menuLabel": "Amadou Sanfo", "og_sitename": "FA-Prod", "og_type": "article", "place": "La Glacerie", "headerImage": "/img/[IMAGE]", "adsBorderColor": "#FFFFFF", "analyticsAccount": "UA-10522663-1"}