{"og_image": "/img/site.jpg", "domain": "[http://example.fr]", "adsUrlColor": "#444444", "urlPrefix": "/faprod", "adsLinkColor": "#9cb825", "og_title": "FA Prod", "headerSubtitle": ["HEADER_SUBTITLE"], "adsBgColor": "#FFFFFF", "pictures": [{"src": "2010/le-vent-du-nord/nicolas-boulerice.jpg", "alt": "Nicolas Boulerice \u00e0 la vielle \u00e0 roue"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/olivier-demers.jpg", "alt": "Olivier Demers au violon"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/simon-beaudry.jpg", "alt": "Simon Beaudry \u00e0 la guitare"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/olivier-du-vent-du-nord.jpg", "alt": "Olivier du Vent du Nord"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/pieds-et-violon.jpg", "alt": "Pieds et violon"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/rejean-bruner-a-accordeon-diatonique.jpg", "alt": "Accord\u00e9on diatonique"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/musique-traditionnelle-quebecoise.jpg", "alt": "Musique traditionnelle qu\u00e9b\u00e9coise"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/le-bouzouki.jpg", "alt": "Simon Beaudry au Bouzouki"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/accordeon-diatonique.jpg", "alt": "Accord\u00e9on diatonique"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/la-vielle-a-roue.jpg", "alt": "La vielle \u00e0 roue"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/rejean-bruner-a-la-basse-accoustique.jpg", "alt": "R\u00e9jean Bruner \u00e0 la basse accoustique"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/rejean-olivier-et-simon.jpg", "alt": "R\u00e9jean, Olivier et Simon"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/solo-de-bouzouki.jpg", "alt": "Solo de bouzouki"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/rejean-bruner.jpg", "alt": "R\u00e9jean Bruner"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/le-vent-du-nord-dans-les-airs.jpg", "alt": "Dans les airs, Le vent du nord"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/scene-de-concert.jpg", "alt": "Sc\u00e9ne de concert"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/le-groupe-le-vent-du-nord.jpg", "alt": "Le goupe Le vent du nord"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/piano-4-mains.jpg", "alt": "Piano 4 mains"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/le-vent-du-nord-la-part-du-feu.jpg", "alt": "Le vent du nord, La part du feu"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/nicolas-boulerice-a-la-vielle.jpg", "alt": "Nicolas Boulerice \u00e0 la vielle"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/nicolas-et-rejean-du-vent-du-nord.jpg", "alt": "R\u00e9jean et Nicolas du Vent du Nord"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/scene-de-couleurs.jpg", "alt": "Sc\u00e8ne de couleurs"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/le-vent-du-nord-et-pat-frazer.jpg", "alt": "Le vent du nord et Pat Frazer"}, {"src": "2010/le-vent-du-nord/le-vent-du-nord.jpg", "alt": "Le vent du nord"}], "content": " <div class=\"big-container big-container-page\">   <div class=\"container\">     <div class=\"span12\">     <div class=\"col-md-12\">        <h1>Le vent du nord</h1> <h2>La Glacerie, 2010</h2> <p>Sans cesse sur la route au rythme de plus de 100 concerts par ann\u00e9e, \u00a0Le Vent du Nord s\u2019av\u00e8re \u00eatre, aujourd\u2019hui, l'une des formations de musique traditionnelle qu\u00e9b\u00e9coise les plus estim\u00e9es \u00e0 travers le monde.</p> <p>Voyageant tant en Europe qu\u2019en Am\u00e9rique du Nord, ces 4 chanteurs et multi-instrumentistes pr\u00e9sentent des \u0153uvres tir\u00e9es du r\u00e9pertoire traditionnel et des compositions qui, en spectacle, permettent aux quatre complices d\u2019atteindre des sommets de pur bonheur qu'ils ont le don de partager avec tous les publics.</p> <p>Avec la sortie de leur tout nouvel album et spectacle\u00a0LA PART DU FEU, le groupe repousse ses propres limites et pr\u00e9sente des chansons originales qui ont du chien, des ambiances plus diversifi\u00e9es et textur\u00e9es que jamais, de magnifiques voix et des arrangements musicaux raffin\u00e9s qui servent formidablement bien les textes.</p> <p><b>Site officiel:</b> <a title=&quot;Site officiel du groupe Le vent du nord&quot; href=&quot;{$urlPrefix}2010/joyce-jonathan.html#ff{makeLink url='http://www.leventdunord.com'}&quot;>www.leventdunord.com</a></p> <img style=\"position: absolute; top: 24px; right: 0px; width: 50px; border-radius: 0\" src=\"/faprod/img/flags/quebec.jpg\"> <div class=\"gallery\">   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/nicolas-boulerice.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/nicolas-boulerice-thumb.jpg\" alt=\"Nicolas Boulerice \u00e0 la vielle \u00e0 roue\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Nicolas Boulerice \u00e0 la vielle \u00e0 roue</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/olivier-demers.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/olivier-demers-thumb.jpg\" alt=\"Olivier Demers au violon\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Olivier Demers au violon</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/simon-beaudry.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/simon-beaudry-thumb.jpg\" alt=\"Simon Beaudry \u00e0 la guitare\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Simon Beaudry \u00e0 la guitare</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/olivier-du-vent-du-nord.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/olivier-du-vent-du-nord-thumb.jpg\" alt=\"Olivier du Vent du Nord\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Olivier du Vent du Nord</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/pieds-et-violon.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/pieds-et-violon-thumb.jpg\" alt=\"Pieds et violon\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Pieds et violon</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/rejean-bruner-a-accordeon-diatonique.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/rejean-bruner-a-accordeon-diatonique-thumb.jpg\" alt=\"Accord\u00e9on diatonique\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Accord\u00e9on diatonique</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/musique-traditionnelle-quebecoise.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/musique-traditionnelle-quebecoise-thumb.jpg\" alt=\"Musique traditionnelle qu\u00e9b\u00e9coise\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Musique traditionnelle qu\u00e9b\u00e9coise</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/le-bouzouki.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/le-bouzouki-thumb.jpg\" alt=\"Simon Beaudry au Bouzouki\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Simon Beaudry au Bouzouki</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/accordeon-diatonique.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/accordeon-diatonique-thumb.jpg\" alt=\"Accord\u00e9on diatonique\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Accord\u00e9on diatonique</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/la-vielle-a-roue.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/la-vielle-a-roue-thumb.jpg\" alt=\"La vielle \u00e0 roue\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">La vielle \u00e0 roue</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/rejean-bruner-a-la-basse-accoustique.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/rejean-bruner-a-la-basse-accoustique-thumb.jpg\" alt=\"R\u00e9jean Bruner \u00e0 la basse accoustique\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">R\u00e9jean Bruner \u00e0 la basse accoustique</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/rejean-olivier-et-simon.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/rejean-olivier-et-simon-thumb.jpg\" alt=\"R\u00e9jean, Olivier et Simon\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">R\u00e9jean, Olivier et Simon</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/solo-de-bouzouki.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/solo-de-bouzouki-thumb.jpg\" alt=\"Solo de bouzouki\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Solo de bouzouki</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/rejean-bruner.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/rejean-bruner-thumb.jpg\" alt=\"R\u00e9jean Bruner\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">R\u00e9jean Bruner</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/le-vent-du-nord-dans-les-airs.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/le-vent-du-nord-dans-les-airs-thumb.jpg\" alt=\"Dans les airs, Le vent du nord\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Dans les airs, Le vent du nord</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/scene-de-concert.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/scene-de-concert-thumb.jpg\" alt=\"Sc\u00e9ne de concert\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Sc\u00e9ne de concert</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/le-groupe-le-vent-du-nord.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/le-groupe-le-vent-du-nord-thumb.jpg\" alt=\"Le goupe Le vent du nord\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Le goupe Le vent du nord</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/piano-4-mains.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/piano-4-mains-thumb.jpg\" alt=\"Piano 4 mains\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Piano 4 mains</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/le-vent-du-nord-la-part-du-feu.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/le-vent-du-nord-la-part-du-feu-thumb.jpg\" alt=\"Le vent du nord, La part du feu\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Le vent du nord, La part du feu</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/nicolas-boulerice-a-la-vielle.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/nicolas-boulerice-a-la-vielle-thumb.jpg\" alt=\"Nicolas Boulerice \u00e0 la vielle\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Nicolas Boulerice \u00e0 la vielle</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/nicolas-et-rejean-du-vent-du-nord.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/nicolas-et-rejean-du-vent-du-nord-thumb.jpg\" alt=\"R\u00e9jean et Nicolas du Vent du Nord\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">R\u00e9jean et Nicolas du Vent du Nord</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/scene-de-couleurs.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/scene-de-couleurs-thumb.jpg\" alt=\"Sc\u00e8ne de couleurs\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Sc\u00e8ne de couleurs</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/le-vent-du-nord-et-pat-frazer.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/le-vent-du-nord-et-pat-frazer-thumb.jpg\" alt=\"Le vent du nord et Pat Frazer\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Le vent du nord et Pat Frazer</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/le-vent-du-nord.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/le-vent-du-nord/le-vent-du-nord-thumb.jpg\" alt=\"Le vent du nord\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Le vent du nord</div>   </a> </div>       \t</div>       \t<div class=\"clearfix\"></div>     </div>   </div> </div> ", "email": ["EMAIL"], "css": ["/css/bootstrap.min.css", "/css/global.css", "/css/justifiedGallery.min.css", "/css/colorbox.css"], "pageContent": "<p>Sans cesse sur la route au rythme de plus de 100 concerts par ann\u00e9e, \u00a0Le Vent du Nord s\u2019av\u00e8re \u00eatre, aujourd\u2019hui, l'une des formations de musique traditionnelle qu\u00e9b\u00e9coise les plus estim\u00e9es \u00e0 travers le monde.</p> <p>Voyageant tant en Europe qu\u2019en Am\u00e9rique du Nord, ces 4 chanteurs et multi-instrumentistes pr\u00e9sentent des \u0153uvres tir\u00e9es du r\u00e9pertoire traditionnel et des compositions qui, en spectacle, permettent aux quatre complices d\u2019atteindre des sommets de pur bonheur qu'ils ont le don de partager avec tous les publics.</p> <p>Avec la sortie de leur tout nouvel album et spectacle\u00a0LA PART DU FEU, le groupe repousse ses propres limites et pr\u00e9sente des chansons originales qui ont du chien, des ambiances plus diversifi\u00e9es et textur\u00e9es que jamais, de magnifiques voix et des arrangements musicaux raffin\u00e9s qui servent formidablement bien les textes.</p> <p><b>Site officiel:</b> <a title=&quot;Site officiel du groupe Le vent du nord&quot; href=&quot;{$urlPrefix}2010/joyce-jonathan.html#ff{makeLink url='http://www.leventdunord.com'}&quot;>www.leventdunord.com</a></p>", "picture": "2010/le-vent-du-nord-min.jpg", "og_description": ["SITE_DESCRIPTION"], "description": ["SITE_DESCRIPTION"], "adsTextColor": "#444444", "flag": "quebec.jpg", "date": 2010, "footer": ["FOOTER_MESSAGE"], "headerTitle": "FA-Prod", "country": "Qu\u00e9bec", "menuLabel": "Le vent du nord", "og_sitename": "FA-Prod", "og_type": "article", "place": "La Glacerie", "headerImage": "/img/[IMAGE]", "adsBorderColor": "#FFFFFF", "analyticsAccount": "UA-10522663-1"}