{"og_image": "/img/site.jpg", "domain": "[http://example.fr]", "adsUrlColor": "#444444", "adsLinkColor": "#9cb825", "og_title": "FA Prod", "headerSubtitle": ["HEADER_SUBTITLE"], "adsBgColor": "#FFFFFF", "pictures": [{"src": "2010/magga/freedom-opera-gospel.jpg", "alt": "Freedom Op\u00e9ra Gospel"}, {"src": "2010/magga/rythmes-groovy.jpg", "alt": "Rythmes groovy"}, {"src": "2010/magga/changer-air.jpg", "alt": "Changer d'air"}, {"src": "2010/magga/une-main-tendue.jpg", "alt": "Une main tendue"}, {"src": "2010/magga/renaud-bidjeck.jpg", "alt": "Renaud BIDJECK"}, {"src": "2010/magga/tonio-el-rubio.jpg", "alt": "Tonio El Rubio"}, {"src": "2010/magga/guitare-flamenco.jpg", "alt": "Guitare Flamenco"}, {"src": "2010/magga/arnaud-dubroca.jpg", "alt": "Arnaud Dubroca"}, {"src": "2010/magga/couleurs-chaleureuses.jpg", "alt": "Couleurs chaleureuses"}, {"src": "2010/magga/caron-percussions.jpg", "alt": "Caron percussions"}, {"src": "2010/magga/magga-chanteur.jpg", "alt": "Magga chanteur"}, {"src": "2010/magga/participation-du-public.jpg", "alt": "Participation du public"}, {"src": "2010/magga/arnaud.jpg", "alt": "Arnaud"}, {"src": "2010/magga/tam-tam-mandingue.jpg", "alt": "Tam Tam Mandingue"}, {"src": "2010/magga/arnaud-dubroca-magga-tonio-el-rubio.jpg", "alt": "Arnaud Dubroca, Magga, Tonio El Rubio"}, {"src": "2010/magga/magga.jpg", "alt": "Magga"}], "content": " <div class=\"big-container big-container-page\">   <div class=\"container\">     <div class=\"span12\">     <div class=\"col-md-12\">        <h1>Magga</h1> <h2>La Glacerie, 2010</h2> <p>Le nom <b>Magga</b> lui est apparu \u00e0 Londres. Au d\u00e9part imagin\u00e9 pour un de ses personnages de BD, la couleur, la douceur et la puissance de ce nom l'intrigue.</p> <p>Sa rencontre avec Fabrice, sa plume d'\u00e9b\u00e8ne, a permis de donner un sens \u00e0 sa musique sur la base de passions communes.</p> <p>D\u00e9sormais fort d'une riche exp\u00e9rience de sc\u00e8ne de 10 ans, cet artiste \u00e0 part enti\u00e8re se lance en solo dans son nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Changer d'Air \u00bb...</p> <p>Parfois Flamenco, parfois Bossa Nova vous vous plairez \u00e0 explorer ses univers et \u00e0 \u00e9couter les paroles d'un artiste de talent.</p> <img style=\"position: absolute; top: 24px; right: 0px; width: 50px; border-radius: 0\" src=\"/img/flags/france.jpg\"> <div class=\"gallery\">   <a href=\"/img/2010/magga/freedom-opera-gospel.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/magga/freedom-opera-gospel.jpg\" alt=\"Freedom Op\u00e9ra Gospel\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Freedom Op\u00e9ra Gospel</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/magga/rythmes-groovy.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/magga/rythmes-groovy.jpg\" alt=\"Rythmes groovy\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Rythmes groovy</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/magga/changer-air.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/magga/changer-air.jpg\" alt=\"Changer d'air\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Changer d'air</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/magga/une-main-tendue.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/magga/une-main-tendue.jpg\" alt=\"Une main tendue\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Une main tendue</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/magga/renaud-bidjeck.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/magga/renaud-bidjeck.jpg\" alt=\"Renaud BIDJECK\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Renaud BIDJECK</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/magga/tonio-el-rubio.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/magga/tonio-el-rubio.jpg\" alt=\"Tonio El Rubio\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Tonio El Rubio</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/magga/guitare-flamenco.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/magga/guitare-flamenco.jpg\" alt=\"Guitare Flamenco\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Guitare Flamenco</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/magga/arnaud-dubroca.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/magga/arnaud-dubroca.jpg\" alt=\"Arnaud Dubroca\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Arnaud Dubroca</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/magga/couleurs-chaleureuses.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/magga/couleurs-chaleureuses.jpg\" alt=\"Couleurs chaleureuses\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Couleurs chaleureuses</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/magga/caron-percussions.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/magga/caron-percussions.jpg\" alt=\"Caron percussions\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Caron percussions</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/magga/magga-chanteur.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/magga/magga-chanteur.jpg\" alt=\"Magga chanteur\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Magga chanteur</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/magga/participation-du-public.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/magga/participation-du-public.jpg\" alt=\"Participation du public\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Participation du public</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/magga/arnaud.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/magga/arnaud.jpg\" alt=\"Arnaud\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Arnaud</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/magga/tam-tam-mandingue.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/magga/tam-tam-mandingue.jpg\" alt=\"Tam Tam Mandingue\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Tam Tam Mandingue</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/magga/arnaud-dubroca-magga-tonio-el-rubio.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/magga/arnaud-dubroca-magga-tonio-el-rubio.jpg\" alt=\"Arnaud Dubroca, Magga, Tonio El Rubio\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Arnaud Dubroca, Magga, Tonio El Rubio</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/magga/magga.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/magga/magga.jpg\" alt=\"Magga\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Magga</div>   </a> </div>       \t</div>       \t<div class=\"clearfix\"></div>     </div>   </div> </div> ", "email": ["EMAIL"], "css": ["/css/bootstrap.min.css", "/css/global.css", "/css/justifiedGallery.min.css", "/css/colorbox.css"], "pageContent": "<p>Le nom <b>Magga</b> lui est apparu \u00e0 Londres. Au d\u00e9part imagin\u00e9 pour un de ses personnages de BD, la couleur, la douceur et la puissance de ce nom l'intrigue.</p> <p>Sa rencontre avec Fabrice, sa plume d'\u00e9b\u00e8ne, a permis de donner un sens \u00e0 sa musique sur la base de passions communes.</p> <p>D\u00e9sormais fort d'une riche exp\u00e9rience de sc\u00e8ne de 10 ans, cet artiste \u00e0 part enti\u00e8re se lance en solo dans son nouvel album intitul\u00e9 \u00ab Changer d'Air \u00bb...</p> <p>Parfois Flamenco, parfois Bossa Nova vous vous plairez \u00e0 explorer ses univers et \u00e0 \u00e9couter les paroles d'un artiste de talent.</p>", "picture": "2010/magga-min.jpg", "og_description": ["SITE_DESCRIPTION"], "description": ["SITE_DESCRIPTION"], "adsTextColor": "#444444", "flag": "france.jpg", "date": 2010, "footer": ["FOOTER_MESSAGE"], "headerTitle": "FA-Prod", "country": "France", "menuLabel": "Magga", "og_sitename": "FA-Prod", "og_type": "article", "place": "La Glacerie", "headerImage": "/img/[IMAGE]", "adsBorderColor": "#FFFFFF", "analyticsAccount": "UA-10522663-1"}