{"og_image": "/img/site.jpg", "domain": "[http://example.fr]", "adsUrlColor": "#444444", "urlPrefix": "/faprod", "adsLinkColor": "#9cb825", "og_title": "FA Prod", "headerSubtitle": ["HEADER_SUBTITLE"], "adsBgColor": "#FFFFFF", "pictures": [{"src": "2010/florian-mona/theatre-a-italienne-cherbourg.jpg", "alt": "Le Caravane Sofa Tour devant le th\u00e9\u00e2tre \u00e0 l'italienne de Cherbourg"}, {"src": "2010/florian-mona/florian-mona.jpg", "alt": "Florian Mona, auteur compositeur interpr\u00e8te rennais"}, {"src": "2010/florian-mona/place-de-gaulle-cherbourg.jpg", "alt": "Cherbourg, Place de Gaulle"}, {"src": "2010/florian-mona/toronto-florian-mona.jpg", "alt": "Toronto, de Florian Mona"}, {"src": "2010/florian-mona/fourmis-lions.jpg", "alt": "Fourmis-Lions, Florian Mona"}, {"src": "2010/florian-mona/proximite-chanteur.jpg", "alt": "Une proximit\u00e9 imm\u00e9diate "}, {"src": "2010/florian-mona/podium-scene-mobile.jpg", "alt": "La sc\u00e8ne mobile des jeunes talents"}, {"src": "2010/florian-mona/guitariste-mamat.jpg", "alt": "Le guitariste de Mamat"}, {"src": "2010/florian-mona/concert-mamat.jpg", "alt": "Mamat sur sc\u00e8ne"}, {"src": "2010/florian-mona/caravane-sofa-tour.jpg", "alt": "Le Caravane Sofa Tour"}, {"src": "2010/florian-mona/concert-dans-un-bus.jpg", "alt": "Concert dans un bus..."}, {"src": "2010/florian-mona/guitare-florian-mona.jpg", "alt": "Florian Mona \u00e0 la Guitare"}, {"src": "2010/florian-mona/trappe-de-bus.jpg", "alt": "Tentative d'ouverture de la trappe ?"}, {"src": "2010/florian-mona/merchandising-concert.jpg", "alt": "Quelques souvenirs d'un moment inoubliable"}, {"src": "2010/florian-mona/concert-place-de-gaulle-cherbourg.jpg", "alt": "L'\u00e9v\u00e9nement Caravane Sofa Tour, place de Gaulle \u00e0 Cherbourg-Octeville"}, {"src": "2010/florian-mona/valentin-ducreux.jpg", "alt": "Valentin Ducreux"}, {"src": "2010/florian-mona/mamat.jpg", "alt": "Mamat, Par vent de Nord-Est"}, {"src": "2010/florian-mona/sourire-florian-mona.jpg", "alt": "Florian Mona"}, {"src": "2010/florian-mona/capo-premiere-case.jpg", "alt": "Florian Mona"}, {"src": "2010/florian-mona/florian-mona-dechaine.jpg", "alt": "Florian Mona d\u00e9chain\u00e9"}, {"src": "2010/florian-mona/cadre-rouge.jpg", "alt": "Cadre rouge"}, {"src": "2010/florian-mona/florian-mona-danse.jpg", "alt": "Florian Mona"}, {"src": "2010/florian-mona/alexander-smith.jpg", "alt": "Le groupe Alexander Smith"}, {"src": "2010/florian-mona/sous-les-projecteurs.jpg", "alt": "Sous les projecteurs"}], "content": " <div class=\"big-container big-container-page\">   <div class=\"container\">     <div class=\"span12\">     <div class=\"col-md-12\">        <h1>Florian Mona</h1> <h2>La Glacerie, 2010</h2> <p>Florian Mona cr\u00e9e l\u2019\u00e9v\u00e8nement  \u00e0 Cherbourg !</p> <p>Imaginez : un dr\u00f4le de bus customis\u00e9, transform\u00e9 en salle de concert !! Autour de ce bus, un village, le village du festival ! Embarquez tout d\u2019abord pour un voyage musical au premier \u00e9tage de cet autobus.</p> <p>Aux commandes, le talentueux Florian Mona qui, d\u2019une voix de ma\u00eetre, pilote tout au long de l\u2019apr\u00e8s-midi une s\u00e9rie de concerts intimistes.</p> <p>Le temps d\u2019une journ\u00e9e, il  vous invite \u00e0 d\u00e9couvrir son deuxi\u00e8me album d\u2019une mani\u00e8re originale, tout en finesse et en volupt\u00e9, sur une folk gracieusement m\u00e9lodique et \u00e9nergique.</p> <p>Apr\u00e8s ce petit cheminement dans l\u2019univers de Florian Mona, h\u00e2tez-vous de rejoindre le village du festival install\u00e9 autour du bus : une sc\u00e8ne jeunes talents et de nombreuses surprises vous y attendent toute l\u2019apr\u00e8s-midi...</p> <p><b>Nous tenons \u00e0 remercier la ville de Cherbourg-Octeville pour sa collaboration.</b></p> <p><b>Site officiel:</b> <a onclick=&quot;_gaq.push(['_trackEvent', 'LienArtistes', 'FlorianMona']);&quot; href=&quot;http://www.caravanesofatour.com&quot;>www.caravanesofatour.com</a></p> <img style=\"position: absolute; top: 24px; right: 0px; width: 50px; border-radius: 0\" src=\"/faprod/img/flags/france.jpg\"> <div class=\"gallery\">   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/theatre-a-italienne-cherbourg.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/theatre-a-italienne-cherbourg-thumb.jpg\" alt=\"Le Caravane Sofa Tour devant le th\u00e9\u00e2tre \u00e0 l'italienne de Cherbourg\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Le Caravane Sofa Tour devant le th\u00e9\u00e2tre \u00e0 l'italienne de Cherbourg</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/florian-mona.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/florian-mona-thumb.jpg\" alt=\"Florian Mona, auteur compositeur interpr\u00e8te rennais\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Florian Mona, auteur compositeur interpr\u00e8te rennais</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/place-de-gaulle-cherbourg.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/place-de-gaulle-cherbourg-thumb.jpg\" alt=\"Cherbourg, Place de Gaulle\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Cherbourg, Place de Gaulle</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/toronto-florian-mona.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/toronto-florian-mona-thumb.jpg\" alt=\"Toronto, de Florian Mona\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Toronto, de Florian Mona</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/fourmis-lions.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/fourmis-lions-thumb.jpg\" alt=\"Fourmis-Lions, Florian Mona\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Fourmis-Lions, Florian Mona</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/proximite-chanteur.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/proximite-chanteur-thumb.jpg\" alt=\"Une proximit\u00e9 imm\u00e9diate \"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Une proximit\u00e9 imm\u00e9diate </div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/podium-scene-mobile.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/podium-scene-mobile-thumb.jpg\" alt=\"La sc\u00e8ne mobile des jeunes talents\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">La sc\u00e8ne mobile des jeunes talents</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/guitariste-mamat.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/guitariste-mamat-thumb.jpg\" alt=\"Le guitariste de Mamat\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Le guitariste de Mamat</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/concert-mamat.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/concert-mamat-thumb.jpg\" alt=\"Mamat sur sc\u00e8ne\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Mamat sur sc\u00e8ne</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/caravane-sofa-tour.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/caravane-sofa-tour-thumb.jpg\" alt=\"Le Caravane Sofa Tour\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Le Caravane Sofa Tour</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/concert-dans-un-bus.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/concert-dans-un-bus-thumb.jpg\" alt=\"Concert dans un bus...\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Concert dans un bus...</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/guitare-florian-mona.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/guitare-florian-mona-thumb.jpg\" alt=\"Florian Mona \u00e0 la Guitare\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Florian Mona \u00e0 la Guitare</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/trappe-de-bus.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/trappe-de-bus-thumb.jpg\" alt=\"Tentative d'ouverture de la trappe ?\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Tentative d'ouverture de la trappe ?</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/merchandising-concert.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/merchandising-concert-thumb.jpg\" alt=\"Quelques souvenirs d'un moment inoubliable\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Quelques souvenirs d'un moment inoubliable</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/concert-place-de-gaulle-cherbourg.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/concert-place-de-gaulle-cherbourg-thumb.jpg\" alt=\"L'\u00e9v\u00e9nement Caravane Sofa Tour, place de Gaulle \u00e0 Cherbourg-Octeville\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">L'\u00e9v\u00e9nement Caravane Sofa Tour, place de Gaulle \u00e0 Cherbourg-Octeville</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/valentin-ducreux.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/valentin-ducreux-thumb.jpg\" alt=\"Valentin Ducreux\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Valentin Ducreux</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/mamat.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/mamat-thumb.jpg\" alt=\"Mamat, Par vent de Nord-Est\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Mamat, Par vent de Nord-Est</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/sourire-florian-mona.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/sourire-florian-mona-thumb.jpg\" alt=\"Florian Mona\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Florian Mona</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/capo-premiere-case.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/capo-premiere-case-thumb.jpg\" alt=\"Florian Mona\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Florian Mona</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/florian-mona-dechaine.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/florian-mona-dechaine-thumb.jpg\" alt=\"Florian Mona d\u00e9chain\u00e9\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Florian Mona d\u00e9chain\u00e9</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/cadre-rouge.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/cadre-rouge-thumb.jpg\" alt=\"Cadre rouge\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Cadre rouge</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/florian-mona-danse.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/florian-mona-danse-thumb.jpg\" alt=\"Florian Mona\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Florian Mona</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/alexander-smith.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/alexander-smith-thumb.jpg\" alt=\"Le groupe Alexander Smith\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Le groupe Alexander Smith</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2010/florian-mona/sous-les-projecteurs.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2010/florian-mona/sous-les-projecteurs-thumb.jpg\" alt=\"Sous les projecteurs\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Sous les projecteurs</div>   </a> </div>       \t</div>       \t<div class=\"clearfix\"></div>     </div>   </div> </div> ", "email": ["EMAIL"], "css": ["/css/bootstrap.min.css", "/css/global.css", "/css/justifiedGallery.min.css", "/css/colorbox.css"], "pageContent": "<p>Florian Mona cr\u00e9e l\u2019\u00e9v\u00e8nement  \u00e0 Cherbourg !</p> <p>Imaginez : un dr\u00f4le de bus customis\u00e9, transform\u00e9 en salle de concert !! Autour de ce bus, un village, le village du festival ! Embarquez tout d\u2019abord pour un voyage musical au premier \u00e9tage de cet autobus.</p> <p>Aux commandes, le talentueux Florian Mona qui, d\u2019une voix de ma\u00eetre, pilote tout au long de l\u2019apr\u00e8s-midi une s\u00e9rie de concerts intimistes.</p> <p>Le temps d\u2019une journ\u00e9e, il  vous invite \u00e0 d\u00e9couvrir son deuxi\u00e8me album d\u2019une mani\u00e8re originale, tout en finesse et en volupt\u00e9, sur une folk gracieusement m\u00e9lodique et \u00e9nergique.</p> <p>Apr\u00e8s ce petit cheminement dans l\u2019univers de Florian Mona, h\u00e2tez-vous de rejoindre le village du festival install\u00e9 autour du bus : une sc\u00e8ne jeunes talents et de nombreuses surprises vous y attendent toute l\u2019apr\u00e8s-midi...</p> <p><b>Nous tenons \u00e0 remercier la ville de Cherbourg-Octeville pour sa collaboration.</b></p> <p><b>Site officiel:</b> <a onclick=&quot;_gaq.push(['_trackEvent', 'LienArtistes', 'FlorianMona']);&quot; href=&quot;http://www.caravanesofatour.com&quot;>www.caravanesofatour.com</a></p>", "picture": "2010/florian-mona-min.jpg", "og_description": ["SITE_DESCRIPTION"], "description": ["SITE_DESCRIPTION"], "adsTextColor": "#444444", "flag": "france.jpg", "date": 2010, "footer": ["FOOTER_MESSAGE"], "headerTitle": "FA-Prod", "country": "France", "menuLabel": "Florian Mona", "og_sitename": "FA-Prod", "og_type": "article", "place": "La Glacerie", "headerImage": "/img/[IMAGE]", "adsBorderColor": "#FFFFFF", "analyticsAccount": "UA-10522663-1"}