{"og_image": "/img/site.jpg", "domain": "[http://example.fr]", "adsUrlColor": "#444444", "adsLinkColor": "#9cb825", "og_title": "FA Prod", "headerSubtitle": ["HEADER_SUBTITLE"], "adsBgColor": "#FFFFFF", "pictures": [{"src": "2010/iness/karim-albert-kook.jpg", "alt": "Karim Albert Kook"}, {"src": "2010/iness/le-batteur-iness.jpg", "alt": "Le batteur d'Iness"}, {"src": "2010/iness/iness.jpg", "alt": "Iness"}, {"src": "2010/iness/regards-tendres.jpg", "alt": "Regards tendres"}, {"src": "2010/iness/karim-albert-kook-et-jean-philippe-rykiel.jpg", "alt": "Karim Albert Kook et Jean-Philippe Rykiel"}, {"src": "2010/iness/jean-philippe-rykiel.jpg", "alt": "Jean-Philippe Rykiel"}, {"src": "2010/iness/la-chanteuse-algerienne-iness.jpg", "alt": "La chanteuse alg\u00e9rienne Iness"}, {"src": "2010/iness/danseuse-orientale.jpg", "alt": "Danseuse orientale"}, {"src": "2010/iness/theatre-rose.jpg", "alt": "Th\u00e9atre rose"}, {"src": "2010/iness/iness-sur-scene.jpg", "alt": "Iness sur sc\u00e8ne"}, {"src": "2010/iness/chants-orientaux.jpg", "alt": "Chants orientaux"}, {"src": "2010/iness/khireddine-medjoubi.jpg", "alt": "Khireddine Medjoubi"}, {"src": "2010/iness/iness-et-karim-albert-kook.jpg", "alt": "Iness et Karim Albert Kook"}, {"src": "2010/iness/concert-musique-algerie.jpg", "alt": "Concert Iness"}, {"src": "2010/iness/salut-iness.jpg", "alt": "Salut d'Iness"}], "content": " <div class=\"big-container big-container-page\">   <div class=\"container\">     <div class=\"span12\">     <div class=\"col-md-12\">        <h1>Iness</h1> <h2>La Glacerie, 2010</h2> <p>Auteur, compositeur et interpr\u00e8te, Iness est n\u00e9e en Alg\u00e9rie dans une famille m\u00e9lomane. D\u00e8s sa plus tendre enfance, elle est attir\u00e9e par les musiques du monde.</p> <p>Tr\u00e8s t\u00f4t reper\u00e9e pour sa voix remarquable, elle ira, seule ou accompagn\u00e9e par des groupes locaux, interpr\u00e9ter des chansons des Beatles, de Tracy Chapman, de Sheryl Crow, de Fiona Apple et bien sur d\u2019Alanis Morissette.</p> <p>Gr\u00e2ce \u00e0 ces exp\u00e9riences, elle adopte la langue anglaise dont elle d\u00e9cide de s\u2019approprier les sons pour les m\u00e9langer \u00e0 ceux de ses langues natales, le Kabyle et l\u2019Arabe. C\u2019est ainsi que ses propres chansons qui parlent d\u2019amour et de la vie de tous les jours se voient teinter de subtiles touches d\u2019arabe, de berb\u00e8re, de fran\u00e7ais et d\u2019anglais.</p> <p>Iness a partag\u00e9 la sc\u00e8ne avec de nombreuses artistes : Faudel, Noa, David Coven, Enzo Enzo...et a particip\u00e9 \u00e0 de nombreux festivals : Festival du Monde Arabe (Montr\u00e9al), Blues sur Seine\u00a0(\u00cele de France)\u00a0et a jou\u00e9 dans de nombreux clubs en duo, trio ou quartet. Concerts tous publics. A \u00e9couter sans mod\u00e9ration.</p> <img style=\"position: absolute; top: 24px; right: 0px; width: 50px; border-radius: 0\" src=\"/img/flags/algerie.jpg\"> <div class=\"gallery\">   <a href=\"/img/2010/iness/karim-albert-kook.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/iness/karim-albert-kook.jpg\" alt=\"Karim Albert Kook\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Karim Albert Kook</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/iness/le-batteur-iness.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/iness/le-batteur-iness.jpg\" alt=\"Le batteur d'Iness\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Le batteur d'Iness</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/iness/iness.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/iness/iness.jpg\" alt=\"Iness\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Iness</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/iness/regards-tendres.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/iness/regards-tendres.jpg\" alt=\"Regards tendres\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Regards tendres</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/iness/karim-albert-kook-et-jean-philippe-rykiel.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/iness/karim-albert-kook-et-jean-philippe-rykiel.jpg\" alt=\"Karim Albert Kook et Jean-Philippe Rykiel\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Karim Albert Kook et Jean-Philippe Rykiel</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/iness/jean-philippe-rykiel.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/iness/jean-philippe-rykiel.jpg\" alt=\"Jean-Philippe Rykiel\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Jean-Philippe Rykiel</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/iness/la-chanteuse-algerienne-iness.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/iness/la-chanteuse-algerienne-iness.jpg\" alt=\"La chanteuse alg\u00e9rienne Iness\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">La chanteuse alg\u00e9rienne Iness</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/iness/danseuse-orientale.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/iness/danseuse-orientale.jpg\" alt=\"Danseuse orientale\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Danseuse orientale</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/iness/theatre-rose.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/iness/theatre-rose.jpg\" alt=\"Th\u00e9atre rose\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Th\u00e9atre rose</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/iness/iness-sur-scene.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/iness/iness-sur-scene.jpg\" alt=\"Iness sur sc\u00e8ne\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Iness sur sc\u00e8ne</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/iness/chants-orientaux.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/iness/chants-orientaux.jpg\" alt=\"Chants orientaux\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Chants orientaux</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/iness/khireddine-medjoubi.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/iness/khireddine-medjoubi.jpg\" alt=\"Khireddine Medjoubi\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Khireddine Medjoubi</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/iness/iness-et-karim-albert-kook.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/iness/iness-et-karim-albert-kook.jpg\" alt=\"Iness et Karim Albert Kook\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Iness et Karim Albert Kook</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/iness/concert-musique-algerie.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/iness/concert-musique-algerie.jpg\" alt=\"Concert Iness\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Concert Iness</div>   </a>   <a href=\"/img/2010/iness/salut-iness.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/img/2010/iness/salut-iness.jpg\" alt=\"Salut d'Iness\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Salut d'Iness</div>   </a> </div>       \t</div>       \t<div class=\"clearfix\"></div>     </div>   </div> </div> ", "email": ["EMAIL"], "css": ["/css/bootstrap.min.css", "/css/global.css", "/css/justifiedGallery.min.css", "/css/colorbox.css"], "pageContent": "<p>Auteur, compositeur et interpr\u00e8te, Iness est n\u00e9e en Alg\u00e9rie dans une famille m\u00e9lomane. D\u00e8s sa plus tendre enfance, elle est attir\u00e9e par les musiques du monde.</p> <p>Tr\u00e8s t\u00f4t reper\u00e9e pour sa voix remarquable, elle ira, seule ou accompagn\u00e9e par des groupes locaux, interpr\u00e9ter des chansons des Beatles, de Tracy Chapman, de Sheryl Crow, de Fiona Apple et bien sur d\u2019Alanis Morissette.</p> <p>Gr\u00e2ce \u00e0 ces exp\u00e9riences, elle adopte la langue anglaise dont elle d\u00e9cide de s\u2019approprier les sons pour les m\u00e9langer \u00e0 ceux de ses langues natales, le Kabyle et l\u2019Arabe. C\u2019est ainsi que ses propres chansons qui parlent d\u2019amour et de la vie de tous les jours se voient teinter de subtiles touches d\u2019arabe, de berb\u00e8re, de fran\u00e7ais et d\u2019anglais.</p> <p>Iness a partag\u00e9 la sc\u00e8ne avec de nombreuses artistes : Faudel, Noa, David Coven, Enzo Enzo...et a particip\u00e9 \u00e0 de nombreux festivals : Festival du Monde Arabe (Montr\u00e9al), Blues sur Seine\u00a0(\u00cele de France)\u00a0et a jou\u00e9 dans de nombreux clubs en duo, trio ou quartet. Concerts tous publics. A \u00e9couter sans mod\u00e9ration.</p>", "picture": "2010/iness-min.jpg", "og_description": ["SITE_DESCRIPTION"], "description": ["SITE_DESCRIPTION"], "adsTextColor": "#444444", "flag": "algerie.jpg", "date": 2010, "footer": ["FOOTER_MESSAGE"], "headerTitle": "FA-Prod", "country": "Alg\u00e9rie", "menuLabel": "Iness", "og_sitename": "FA-Prod", "og_type": "article", "place": "La Glacerie", "headerImage": "/img/[IMAGE]", "adsBorderColor": "#FFFFFF", "analyticsAccount": "UA-10522663-1"}