{"og_image": "/img/site.jpg", "domain": "[http://example.fr]", "adsUrlColor": "#444444", "urlPrefix": "/faprod", "adsLinkColor": "#9cb825", "og_title": "FA Prod", "headerSubtitle": ["HEADER_SUBTITLE"], "adsBgColor": "#FFFFFF", "pictures": [{"src": "2009/anne-j/anne-j-je-veux-me-ballader.jpg", "alt": "Anne J. - Je veux me ballader"}, {"src": "2009/anne-j/le-roi-soleil-etre-a-la-hauteur.jpg", "alt": "Le Roi Soleil - Etre \u00e0 la hauteur"}, {"src": "2009/anne-j/remi-rouane.jpg", "alt": "R\u00e9mi Rouane"}, {"src": "2009/anne-j/anne-j-je-promets.jpg", "alt": "Anne J. - Je promets"}, {"src": "2009/anne-j/basse-et-batterie.jpg", "alt": "Basse et batterie"}, {"src": "2009/anne-j/anne-laure-girbal.jpg", "alt": "Anne Laure Girbal"}, {"src": "2009/anne-j/anne-j-du-roi-soleil.jpg", "alt": "Anne J. du Roi Soleil"}, {"src": "2009/anne-j/manu-rodier.jpg", "alt": "Manu Rodier"}, {"src": "2009/anne-j/anne-j.jpg", "alt": "Anne J."}, {"src": "2009/anne-j/guitariste-et-chanteur.jpg", "alt": "Guitariste et chanteur"}, {"src": "2009/anne-j/kan.jpg", "alt": "Kan"}, {"src": "2009/anne-j/pierre-lavandon.jpg", "alt": "Pierre Lavandon"}, {"src": "2009/anne-j/anne-j-du-calice-pour-le-delice.jpg", "alt": "Anne J. - Du calice pour le d\u00e9lice"}, {"src": "2009/anne-j/solo-de-guitare-folk.jpg", "alt": "Solo de guitare folk"}, {"src": "2009/anne-j/emmanuel-rodier.jpg", "alt": "Emmanuel Rodier"}, {"src": "2009/anne-j/anne-laure.jpg", "alt": "Anne-Laure"}, {"src": "2009/anne-j/cordes-pincees.jpg", "alt": "Cordes pinc\u00e9es"}, {"src": "2009/anne-j/anne-j-la-pause-cigarette.jpg", "alt": "Anne J. - La pause cigarette"}, {"src": "2009/anne-j/les-musiciens-d-anne-j.jpg", "alt": "Les musiciens d'Anne J"}, {"src": "2009/anne-j/anne-laure-girbal-du-roi-soleil.jpg", "alt": "Anne Laure Girbal du Roi Soleil"}, {"src": "2009/anne-j/ses-premiers-fans.jpg", "alt": "Ses premiers fans"}, {"src": "2009/anne-j/sortie-de-scene.jpg", "alt": "Sortie de sc\u00e9ne"}, {"src": "2009/anne-j/dedicaces-d-anne-j.jpg", "alt": "D\u00e9dicaces d'Anne J."}], "content": " <div class=\"big-container big-container-page\">   <div class=\"container\">     <div class=\"span12\">     <div class=\"col-md-12\">        <h1>Anne J.</h1> <h2>La Glacerie, 2009</h2> <p>Premier r\u00f4le f\u00e9minin du la com\u00e9die musicale de <b>Kamel Ouali &quot;Le Roi Soleil&quot;</b>, <b>Anne J. (Anne Laure Girbal)</b> nous a fait l'honneur de commencer sa premi\u00e8re tourn\u00e9e en solo aux Vir\u00e9es Francophones. Un concert riche en \u00e9motions !</p> <p>Le premier album d'<b>Anne J.</b>, qu'elle veut comme &quot;une vision fid\u00e8le de ses rencontres artistiques magiques avec (entre autres) <b>Jean-F\u00e9lix LALANNE, Ya\u00ebl NAIM, Juliette SOLAL, Benjamin RAFAELI</b>..., devrait sortir tr\u00e8s prochainement.</p> <img style=\"position: absolute; top: 24px; right: 0px; width: 50px; border-radius: 0\" src=\"/faprod/img/flags/france.jpg\"> <div class=\"gallery\">   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/anne-j-je-veux-me-ballader.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/anne-j-je-veux-me-ballader-thumb.jpg\" alt=\"Anne J. - Je veux me ballader\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Anne J. - Je veux me ballader</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/le-roi-soleil-etre-a-la-hauteur.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/le-roi-soleil-etre-a-la-hauteur-thumb.jpg\" alt=\"Le Roi Soleil - Etre \u00e0 la hauteur\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Le Roi Soleil - Etre \u00e0 la hauteur</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/remi-rouane.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/remi-rouane-thumb.jpg\" alt=\"R\u00e9mi Rouane\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">R\u00e9mi Rouane</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/anne-j-je-promets.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/anne-j-je-promets-thumb.jpg\" alt=\"Anne J. - Je promets\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Anne J. - Je promets</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/basse-et-batterie.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/basse-et-batterie-thumb.jpg\" alt=\"Basse et batterie\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Basse et batterie</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/anne-laure-girbal.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/anne-laure-girbal-thumb.jpg\" alt=\"Anne Laure Girbal\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Anne Laure Girbal</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/anne-j-du-roi-soleil.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/anne-j-du-roi-soleil-thumb.jpg\" alt=\"Anne J. du Roi Soleil\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Anne J. du Roi Soleil</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/manu-rodier.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/manu-rodier-thumb.jpg\" alt=\"Manu Rodier\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Manu Rodier</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/anne-j.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/anne-j-thumb.jpg\" alt=\"Anne J.\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Anne J.</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/guitariste-et-chanteur.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/guitariste-et-chanteur-thumb.jpg\" alt=\"Guitariste et chanteur\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Guitariste et chanteur</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/kan.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/kan-thumb.jpg\" alt=\"Kan\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Kan</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/pierre-lavandon.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/pierre-lavandon-thumb.jpg\" alt=\"Pierre Lavandon\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Pierre Lavandon</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/anne-j-du-calice-pour-le-delice.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/anne-j-du-calice-pour-le-delice-thumb.jpg\" alt=\"Anne J. - Du calice pour le d\u00e9lice\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Anne J. - Du calice pour le d\u00e9lice</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/solo-de-guitare-folk.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/solo-de-guitare-folk-thumb.jpg\" alt=\"Solo de guitare folk\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Solo de guitare folk</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/emmanuel-rodier.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/emmanuel-rodier-thumb.jpg\" alt=\"Emmanuel Rodier\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Emmanuel Rodier</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/anne-laure.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/anne-laure-thumb.jpg\" alt=\"Anne-Laure\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Anne-Laure</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/cordes-pincees.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/cordes-pincees-thumb.jpg\" alt=\"Cordes pinc\u00e9es\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Cordes pinc\u00e9es</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/anne-j-la-pause-cigarette.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/anne-j-la-pause-cigarette-thumb.jpg\" alt=\"Anne J. - La pause cigarette\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Anne J. - La pause cigarette</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/les-musiciens-d-anne-j.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/les-musiciens-d-anne-j-thumb.jpg\" alt=\"Les musiciens d'Anne J\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Les musiciens d'Anne J</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/anne-laure-girbal-du-roi-soleil.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/anne-laure-girbal-du-roi-soleil-thumb.jpg\" alt=\"Anne Laure Girbal du Roi Soleil\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Anne Laure Girbal du Roi Soleil</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/ses-premiers-fans.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/ses-premiers-fans-thumb.jpg\" alt=\"Ses premiers fans\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Ses premiers fans</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/sortie-de-scene.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/sortie-de-scene-thumb.jpg\" alt=\"Sortie de sc\u00e9ne\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">Sortie de sc\u00e9ne</div>   </a>   <a href=\"/faprod/img/2009/anne-j/dedicaces-d-anne-j.jpg\" rel=\"gallery1\">   \t<img src=\"/faprod/img/2009/anne-j/dedicaces-d-anne-j-thumb.jpg\" alt=\"D\u00e9dicaces d'Anne J.\"/>   \t<div class=\"caption\" style=\"opacity: 0; display: block;\">D\u00e9dicaces d'Anne J.</div>   </a> </div>       \t</div>       \t<div class=\"clearfix\"></div>     </div>   </div> </div> ", "email": ["EMAIL"], "css": ["/css/bootstrap.min.css", "/css/global.css", "/css/justifiedGallery.min.css", "/css/colorbox.css"], "pageContent": "<p>Premier r\u00f4le f\u00e9minin du la com\u00e9die musicale de <b>Kamel Ouali &quot;Le Roi Soleil&quot;</b>, <b>Anne J. (Anne Laure Girbal)</b> nous a fait l'honneur de commencer sa premi\u00e8re tourn\u00e9e en solo aux Vir\u00e9es Francophones. Un concert riche en \u00e9motions !</p> <p>Le premier album d'<b>Anne J.</b>, qu'elle veut comme &quot;une vision fid\u00e8le de ses rencontres artistiques magiques avec (entre autres) <b>Jean-F\u00e9lix LALANNE, Ya\u00ebl NAIM, Juliette SOLAL, Benjamin RAFAELI</b>..., devrait sortir tr\u00e8s prochainement.</p>", "picture": "2009/anne-j-min.jpg", "og_description": ["SITE_DESCRIPTION"], "description": ["SITE_DESCRIPTION"], "adsTextColor": "#444444", "flag": "france.jpg", "date": 2009, "footer": ["FOOTER_MESSAGE"], "headerTitle": "FA-Prod", "country": "France", "menuLabel": "Anne J.", "og_sitename": "FA-Prod", "og_type": "article", "place": "La Glacerie", "headerImage": "/img/[IMAGE]", "adsBorderColor": "#FFFFFF", "analyticsAccount": "UA-10522663-1"}