{"og_image": "/img/site.jpg", "domain": "[http://example.fr]", "adsUrlColor": "#444444", "adsLinkColor": "#9cb825", "og_title": "FA Prod", "headerSubtitle": ["HEADER_SUBTITLE"], "adsBgColor": "#FFFFFF", "pictures": [], "content": " <div class=\"big-container big-container-page\">   <div class=\"container\">     <div class=\"span12\">     <div class=\"col-md-12\">        <h1>Christian Kit Goguen</h1> <h2>La Glacerie, 2006</h2> <p>\u00c0 27 ans, Christian \u00ab Kit \u00bb Goguen, a d\u00e9j\u00e0 beaucoup d'exp\u00e9rience de sc\u00e8ne.</p> <p>En tant que bassiste, il s'est produit sur des sc\u00e8nes telles que la Santa-Cali-Gon Festival \u00e0 Kansas City et avec le groupe Goguin en premi\u00e8re partie d'Allanah Miles \u00e0 Montr\u00e9al, pour ne nommer que ceux-ci.</p> <p>Il a \u00e9tudi\u00e9 au d\u00e9partement d'art dramatique de l'Universit\u00e9 de Moncton, a travaill\u00e9 en tant que com\u00e9dien avec le th\u00e9\u00e2tre l'Escaouette et a \u00e9galement fait partie de la production \u00ab Samuel \u00bb o\u00f9 il incarna le personnage \u00ab \u00c9merie \u00bb.</p> <p>En 2002, il a \u00e9t\u00e9 le grand gagnant du concours \u00ab Les choix du futur \u00bb organis\u00e9 par la Radio Choix-Fm de la r\u00e9gion de Moncton.</p> <p>En juillet 2003, il rafle les honneurs de la 35e \u00e9dition du Gala de la chanson de Caraquet notamment dans la cat\u00e9gorie Chanson prim\u00e9e avec \u00ab Je ne suis plus d'ici \u00bb et aussi dans la cat\u00e9gorie Auteur-compositeur-interpr\u00e8te.</p> <p>Depuis, Christian propose un spectacle aux sonorit\u00e9s plus intimes. La voix, la texture des chansons, les instruments acoustiques et les textes sont \u00e0 l'honneur.</p> <p>Accompagn\u00e9 de son fid\u00e8le compagnon, ami et fr\u00e8re Jean-Fran\u00e7ois \u00ab Wawa \u00bb Goguen, Kit a fait fureur lors de l'\u00e9dition 2003 de la FrancoF\u00eate en Acadie. En d\u00e9cembre 2003, Christian a enregistr\u00e9 une de ses chansons qui a connu une tr\u00e8s belle r\u00e9action du public lors de cet \u00e9v\u00e9nement : \u00ab Quand j'y pense \u00bb.</p> <p>Cette chanson se veut une carte de visite qui permettra de d\u00e9couvrir un jeune artiste de talent.</p> <p>Un premier album a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 tout r\u00e9cemment et est chaudement accueilli par la critique.</p> <img style=\"position: absolute; top: 24px; right: 0px; width: 50px; border-radius: 0\" src=\"/img/flags/acadie.jpg\"> <div class=\"gallery\"> </div>       \t</div>       \t<div class=\"clearfix\"></div>     </div>   </div> </div> ", "email": ["EMAIL"], "css": ["/css/bootstrap.min.css", "/css/global.css", "/css/justifiedGallery.min.css", "/css/colorbox.css"], "pageContent": "<p>\u00c0 27 ans, Christian \u00ab Kit \u00bb Goguen, a d\u00e9j\u00e0 beaucoup d'exp\u00e9rience de sc\u00e8ne.</p> <p>En tant que bassiste, il s'est produit sur des sc\u00e8nes telles que la Santa-Cali-Gon Festival \u00e0 Kansas City et avec le groupe Goguin en premi\u00e8re partie d'Allanah Miles \u00e0 Montr\u00e9al, pour ne nommer que ceux-ci.</p> <p>Il a \u00e9tudi\u00e9 au d\u00e9partement d'art dramatique de l'Universit\u00e9 de Moncton, a travaill\u00e9 en tant que com\u00e9dien avec le th\u00e9\u00e2tre l'Escaouette et a \u00e9galement fait partie de la production \u00ab Samuel \u00bb o\u00f9 il incarna le personnage \u00ab \u00c9merie \u00bb.</p> <p>En 2002, il a \u00e9t\u00e9 le grand gagnant du concours \u00ab Les choix du futur \u00bb organis\u00e9 par la Radio Choix-Fm de la r\u00e9gion de Moncton.</p> <p>En juillet 2003, il rafle les honneurs de la 35e \u00e9dition du Gala de la chanson de Caraquet notamment dans la cat\u00e9gorie Chanson prim\u00e9e avec \u00ab Je ne suis plus d'ici \u00bb et aussi dans la cat\u00e9gorie Auteur-compositeur-interpr\u00e8te.</p> <p>Depuis, Christian propose un spectacle aux sonorit\u00e9s plus intimes. La voix, la texture des chansons, les instruments acoustiques et les textes sont \u00e0 l'honneur.</p> <p>Accompagn\u00e9 de son fid\u00e8le compagnon, ami et fr\u00e8re Jean-Fran\u00e7ois \u00ab Wawa \u00bb Goguen, Kit a fait fureur lors de l'\u00e9dition 2003 de la FrancoF\u00eate en Acadie. En d\u00e9cembre 2003, Christian a enregistr\u00e9 une de ses chansons qui a connu une tr\u00e8s belle r\u00e9action du public lors de cet \u00e9v\u00e9nement : \u00ab Quand j'y pense \u00bb.</p> <p>Cette chanson se veut une carte de visite qui permettra de d\u00e9couvrir un jeune artiste de talent.</p> <p>Un premier album a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 tout r\u00e9cemment et est chaudement accueilli par la critique.</p>", "picture": "2006/christian-kit-goguen-min.jpg", "og_description": ["SITE_DESCRIPTION"], "description": ["SITE_DESCRIPTION"], "adsTextColor": "#444444", "flag": "acadie.jpg", "date": 2006, "footer": ["FOOTER_MESSAGE"], "headerTitle": "FA-Prod", "country": "Acadie", "menuLabel": "Christian Kit Goguen", "og_sitename": "FA-Prod", "og_type": "article", "place": "La Glacerie", "headerImage": "/img/[IMAGE]", "adsBorderColor": "#FFFFFF", "analyticsAccount": "UA-10522663-1"}